覺唔覺香港人對大陸人誤會都幾大

唔撚覺呀屌。誤會？邊撚度誤會 冇一隻蝗係無辜架屌!!!!

今日我要向海洋公園既員工致敬
話說今日同友人去海洋公園
大約4 5點開始落大雨
唔知係咪有雷暴警告所以纜車暫停左
所以我地就排海洋列車
果陣已經勁逼勁多人
前前後後都係蝗
眼見一個香港人都無

期間不斷都有d蝗想打尖
d員工都好勞氣咁叫佢地係後面排隊
無啦啦有隻蝗係中間穿過我
我即刻捉住佢用普通話同佢講排隊
佢話趕時間 來不及了 我話大家都趕時間
之後佢都乖乖地 無再向前行

不到一分鐘
後面首先有3 4隻蝗係側邊向前行想打尖
d蝗見到佢地咁
結果全部 係全部蝗蟲係後面推推堆
全部癲哂 人行佢又行
我地已經用普通話同廣東話屌撚晒老母
但班仆街真係完全冇質素到形容唔到
我地都怕左佢地 比佢地逼左出黎 廢事人踩人

呢個時候 有個員工叔叔 成身濕哂 無擔遮無雨衣
開左條路叫我地排第二條
d仆街又發撚哂癲咁開左個鐵欄想入黎我地呢邊
個叔叔即刻擋住佢地 叫佢地排返果條 封返個鐵欄
沿途我地都有遮埋佢 佢仲叫我地快d行
廢事又俾班蝗推推撞撞

後尾應該係佢地walkie收到通知開左纜車
佢第一個同我地講 叫我地快d走 唔係班仆街又衝
仲叫我地唔好咁大聲 廢事比班仆街知
果陣真係覺得自己人先會幫自己人 真係好撚感動
如果唔係因爲佢 我諗我地一早比班仆街踩死左

最後講多次
冇一隻蝗係無辜架屌你老母!!!!
同埋
辛苦哂今日海洋公園既員工們

蝗蟲 仔既係垃圾 女既係臭雞

曾經當佢地係人

好明樓主咩感受
自己試過節日係大陸玩完過關翻香港，好多蝗黎香港玩，結果排極都未撚到我，因為後邊班蝗一有機會sip位就狂打尖，平時脾氣唔差嘅我成世人第一次嬲到震，於是係又有隻蝗嬸想打尖嘅時候一野伸隻手勁大力攔住，順勢批埋踭 : 識唔識排隊？ 蝗嬸 : (好唔gur但又怕都我個嬲樣)車...個個都係咁啦

然後每次佢地想打尖我就好似食左橡膠果實咁一野打埋去搞到佢地唔敢出聲

屌你老味蝗國班人啲文化幾撚時進步下

我去海洋公園果陣，
D員工見你本地人真係態度好D

有次有個員工以為我唔係本地人同我講英文，
我話我係香港人，
佢笑得好開心話「自己友」

雖則成日有Post話香港人出黎玩點仆街點無禮貌，
可能我運氣好，大部份都正正常常，
反而支那蝗你搵個正常小小都有難度

我個朋友又係脾氣超好果d黎 今次都忍唔到 真係佛都有火

不要分我那麼細，大家都係中國人

原本可能咁諗，但睇完射鵰之後最少一桐係無辜

望到topic未入之前仲諗緊點解咁多正評

好多frd做海馬公園同米奇公園專屌尻大佬狗

屌你老母前2日去完 俾10萬我都唔撚會再去

俾5舊去排隊 諗起都戇鳩

有隻蝗負皮

蝗

俾10萬我去呀

海洋公園員工值得讚
佢地見人打尖真係會捉
對住香港人都有禮貌好多

做開海記既人都唔鐘意大陸客，又唔喺吸煙區食煙又打尖又嘈
如果唔係忙到抽筋都一定屌佢地

頭先見到d員工直頭當班蝗唔係人咁狂屌

見錢眼開

真係畜生黎

前幾日去好少人

我係樓主就寫番封信比佢公司特別嘉獎佢

平日去親都成班大陸人 唔多見香港人去

正皮俾員工嘅

呢樣真，希望佢年尾有得加人工分紅

去o者又冇人叫你去玩

年輕果班就係
中年果班都係隻眼開隻眼閉

好主意 但唔知佢叫咩名..

屌 我幾個月前去又係落雨 又係大班蝗係到打尖

之前做過海龍皇餐廳 一到暑假就忙到仆佳

平時出餐一隻手用盤拎都係兩三碟

一到旺季 一出就5 6碟

本身已經重撚到仆佳 班蝗又要屌9我出得慢

比佢屌完 我望一望佢張枱

Ok 26號

果斷係佢碟肉醬意粉吐兩督口水

利申 廚師都有叫我咁做 勿相認

支那狗係抵撚死

食屎啦死蝗蟲

見到啲有個心口針嘅生人勿近啦
肯定係蝗果啲旅行團
同埋有時唔係唔想捉佢打尖，係捉唔切
利申做過

今日全撚部都有心口針 再唔係就著住殘體字既tee

之前有一次喺冰極天地又係有個支那人推開咗個鐵欄打尖 跟住個職員好惡咁衝入去鬧佢要佢排隊 個大陸佬放棄唔玩走 佢一走出去個職員又好惡咁追住佢 鬧個大陸佬推亂咗啲欄 要佢擺番好先走得
嗰時見個職員當個大陸佬小學生咁鬧真係好爽

好波！

N年前成日去海馬公園同老鼠樂園玩
後尾越黎越多大陸哩完全無文化生番黎，怕撚咗唔撚去
記得有次條大陸蟲打尖個員工好聲好氣叫佢地排返後面
扮聽唔到，佢地真係好撚誇張
有圍欄係到，成班人劉翔咁款咁誇過去
係有香港人打電話先有員工黎叫班蟲返後面排，又唔撚聽講
個員工講到想喊咁.. 應該日日都要咁做但又唔撚聽，衰啲應該會屌返轉頭
之後我擰轉頭屌到佢飛起 先肯排返後面

最後的香港人 每次睇見呢啲post就覺得二十年來香港被污染得好嚴重

認真討論，大陸人都有好有唔好
唔好果啲真係好仆街，特別係好鐘意錢果啲

最撚憎班撚樣 完全冇排隊嘅概念

大陸人係咁的 你大聲屌佢老母都唔理你照打尖

我老公係蝗 點睇

你咪係雞囉

返上大陸團聚 咪再落黎

離婚啦

d蝗成撚日話無時間架
鬼咩
乜野都走去問咩黎
海洋列車係咪過山車?
問完搵到個走入去排啦,寫撚住30分鐘,
過10分鐘左右啦又話要走,排撚到半路係隊入口果度死出黎
整撚亂哂條隊
屌你老母一開波都話要半粒鐘又死入去柒

你地d香港男人咪就係咁低質囉
剩係識話女人係雞 同埋講埋哂d悔氣說話
難怪愈黎愈多港女嫁蝗

試過有一次返大陸過關(自助)，我啊哥後面有個蝗婦抱住個蝗b，目測都2-3歲，仲有一個就到我，個蝗婦問我哥可唔可以比佢先，話個b好重，我哥話都唔係好耐姐，我細細聲話咁放佢落地下囉，之後我地冇理佢，到我過個陣佢又口upup，咁都唔比我過先，讓喎

有7隻蝗

9隻

我都試過
排隊嗰陣後面有啲阿嬋痴到埋一埋，又成日唔排直線，我企咗佢就企右、我企右佢就企左咁，識唔識排隊架屌
擺到明想打尖咁屌你老母

十年前，我同媽媽係黃埔聚寶坊排的士，下一部就到我地，點知有兩條雌性蝗衝埋黎插隊，我地好禮貌咁叫'佢74

你老公係蝗 係你自己講
你都唔比面你先生
我地洗尊重你？
臭雞

有時間地點佢有心會自己查番

前海記員工
見有大陸人打尖一定叫聲屌佢排返後面

o海洋公園啲staff 係真香港人

之前都試過類似嘅野 多謝都黎唔切

完全明白

都可以打去佢地call centre讚佢架
比到時間地點同staff個特徵就搵到佢
電話39232323（無記錯）

我只是用你地既角度講佢既身分
因為我講佢係內地人 你地實有人屌
我叫佢做bb 當佢係男神又話你知咩
真係好慶幸唔係嫁港男 眼光淺窄 又唔尊重女性

我都試過有次落雨排緊隊個死𡃁仔係咁fing把遮搞到我濕撚哂 即刻當住佢老母屌撚柒佢 成個人爽哂

[quote]十年前，我同媽媽係黃埔聚寶坊排的士，下一部就到我地，點知有兩條雌性蝗衝埋黎插隊，我地好禮貌咁叫佢地排隊，點知仲比佢地屌返轉頭

跟住有條雌蝗仲要搵兩條大隻雄蝗黎兇我地又舉中指又想逼我地出馬路，

個陣我又得十一二歲得呀媽一個女人仔，又無人幫，個種無力感……

愈黎愈多港女嫁你地所謂既蝗
港男唔爭氣 贏唔到鬼佬
而家嫁蝗都唔嫁港男 So9 sad

低等既支那賤畜總有一日一定要全面種族滅絕！！！

大陸狗馬上仆街死

已經寫左啦 因為同行果個朋友之前係op做過 佢問返d舊同事 個員工叫林叔叔

係愈黎愈多港男娶大陸雞派身份證咋？

咪又係
不過我屌

睇呢個post知道連登人蝗比例冇想像中咁差

2百幾人 2隻蝗

作用香港人，真係唔該對服務性行業的香港員工好d
其實好多香港人都好仆街好唔識尊重人淨係識投訴
要大家對大家好（香港自己友only)，先會有樓主呢個故事出現
當然有d 仆街服務態度真係好差，咁自己友都唔洗俾面啦，抵屌ge

娶大陸雞既都係冇港女吼既廢柴
相反 港女揀蝗都唔揀港男
因為黎得香港做野既背景係點 自己諗

機場咪又係
之前去完秦國返嚟入境
啲支那狗好鐘意插隊
結果要用支那話大大聲屌鳩佢哋先識收皮

I mean 為左拎香港身份證果班大陸妹

大陸人就係一群長大左既細蚊仔

蝗旅行團有樣睇架
嗰次去海洋公園，全部着同一件好柒嘅衫

打鳩佢啦

有次係廣州搭和諧號，真係要鬥無賴，你先會上到車

你又何嘗唔係為左錢
你同大陸雞有咩分別

本是同根生
香港人一樣咁仆街

你好煩、好惹人厭惡其實你自己知唔知
喺一個主流反中嘅討論區吹奏支那人
真係唔知你犯賤定下賤
唔想知道你含洋腸定臘腸

前海記員工 企館舉晒牌叫啲蝗影相唔好用閃光燈 靜啲 唔好拍玻璃 完全唔撚聽
仲有 海洋列車唔係過山車 唔係mtr
坐完唔會帶你返大陸架
咪撚再逼再問

大陸的士站排隊班蝗都夠膽死打尖

我發現依兩個樂園係海洋公園d員工先屌得金d
聽講係老鼠樂園唔比員工喝大陸客
之前去海記玩排過山車又係d轉灣位後面有幾隻蝗蟲仔唔知岩先係咪去完廁所啦想排我前面，
佢老母屋企人又係我地前面大叫蝗蟲仔們上前，
我同我d fd扮唔知，總知就擋住佢
去到玩過山車我地包尾，蝗蟲仔又上唔到車，佢地d老母又上哂車
見到佢地分開玩，心都涼撚埋
蝗蟲仔慢慢等下架同你地d仆街老豆老母分開一陣啦

之前做海洋公園攤位遊戲 d大陸人好鐘意行過隨手就拎d波/籃球黎玩攤位 以為唔洗錢 其實講到明唔比試 真係超無品 所以我會等佢地拎起個波掉出去個下 用咪勁大聲嗌 掉了要收50塊錢 謝謝 通常嚇到即走

試過有次屋企人去左排隊先
我去幫佢地買啲野食想入返去
俾個職員用普通話屌，嚇到想喊
同佢解釋返先無事，雖然明好多人打尖
但個刻真係俾佢嚇到呆左
不過真係辛苦晒各位員工

正評不解釋

班蝗欺善怕惡嫁，你放膽屌佢地就淆，你淆佢地就得寸進呎。
試過有次同老婆去老鼠樂園，有個蝗家庭又係想插隊，睇住佢由後面 Sip 下 Sip 下去到我後面，跟住又想 Sip，我即場開佢波屌鳩佢老母！
原本比佢 Sip 班友見有人出聲先夠膽出聲屌 ，最終職員出動請佢地再排隊。
有時最睇唔過眼係香港班怕事友，比人踩到上心口都唔敢聲

做開呢d仆街中伏位嫁啦 佢地永遠當我地唔係人 係狗 淋雨唔係淋佢地 淋我地嘛

前海記員工表示每日返工最期待就係可以瘋狂屌鳩班蝗打尖 之後捉返去隊尾

唔俾正評正一食屎狗

Same 以為連登淪陷

大陸人嗰種排隊方式真係好痴線 人貼人
上次喺海洋公園排海洋列車個職員直接開另一條隊俾我哋班fd
跟住同我地講話唔好理啲大陸人

呢啲咁無品既情況 唔應該當蝗係人 當係錢算 收完就next

諗返早幾年香港好多服務業奶蝗真係好sad，好彩後來好多頂唔順屌埋一份，而家仲係chur完錢就走

去海洋公園班大陸人 見過全部都郁d郁d打尖

無一個唔係 正仆街

你講到好似喪屍咁

Email公司讚揚 講外表特徵時間地點 講佢冒雨提醒遊客小心天雨路滑及禮貌安撫遊客焦躁(唔好講驅蝗)
等佢哋內部有紀錄傑出表現都好。

有次有個area係玩船仔

有對香港 夫婦同緊個女玩

後面一家蝗等唔切 個蝗細路搶個呔盤黎渣

個工作人員後生仔立即用普通話叫佢排隊 等人玩完先

個大陸婆居然屌個後生話個仔等好耐無得玩

屌到後生仔想喊咁

個位後生都係打份工帶張証 仲要曬住

比個唔你你老細既人鬧 以後見一個大陸人憎一個 仆街

全部都有
冒雨 禮貌 道歉 安撫
仲打埋「內地遊客」
雖然打完作嘔幾秒

咁講咁多大陸女人嫁落嚟係咪代表你又老又巢皮又無身材

男人去混一定係你狗也不理啦

蝗又亂又嘈又垃圾

海洋公園啊叔

垃圾大陸狗

啲蝗唔屌唔鬆化

最好係d 蝗自已踩自已友死撚晒佢

假膠，善用起底

海記可以大聲喝個客,
當年做ticketing直情扯/推啲蝗,
但好易撞瘀...

就咁樣睇字都睇到好爽啊

其實我覺得應該要做個牌話如有犯即刻趕離場

咪打我尖囉
佢地一推一打尖我就用膊頭bump落去
輕鬆飛開

得啦得啦 知鬧到你心愛既強國人你嬲嬲豬啦 死返出去啦 連登唔o岩你 強國d人咁正你快撚d死上去啦

其實做海洋公園 好大既樂趣係屌9班蝗打尖 再叫佢地係後面排過 睇住佢地個死狗樣諗起都爽
利申:做緊

我公司百份之90客人係蝗，我都憎撚到d仆街仆街，我已經算後勤唔使直接對客

支那畜死清光！

好耐之後係海洋公園做過 老連咁大隻字寫住唔俾食煙 有個阿叔仲要夠膽死企係個告示隔離死
我同佢講話呢度唔俾食煙 已經用普通話講 仲要講左幾次 佢扮聽唔到
跟住有個阿叔幫我喝左下佢先整熄左枝煙
係個次之後 所有食煙既大陸人都大大聲咁講 俾面佢地唔會要

去親迪迪尼同海馬都會同fd一字排開唔比d蝗衝過，之後啲蝗就會貼撚實你咁排隊，好似貼住你會快啲咁

見佢貼到咁實，唯有一野批㬹落去比佢嘆下

光速正評

之前喺awe做trade show helper 又係
完show企停車場
成班蝗一落雨好似喪屍咁亂鳩咁衝
有架shuttle無閂門俾成班蝗佔領左

嫁得比蝗多數為錢，唔係根本唔見得人

屌你老母你係雞有講錯咩？
你自己嫁蝗唔好講到全部女人都想嫁

下次佢地想打尖 伸隻腳出黎kick到佢地仆街有冇得諗

成班畜生無性

正評比員工

佢地冇眼冇耳架

次次入海洋公園玩都同班員工有種他鄉遇故知既共鳴
但從另一個角度睇真係好可悲 明明係自己地方

我係OP既小食庭做過一段時間，香港人係小，不過冇禮貌佔既比率都好高，特別係啲中女

發覺呢段野可以rap

纜車部同事真係好辛苦
有陣時放工行shortcut 搭列車
見到班蝗好似喪屍咁推黎推去
真心覺得依班人好恐怖

回港之後只去過一次海洋公園。大陸游客嗰種低B樣,講討厭真是太客氣了。尤其大陸班廢老,無教养得來又無恥,認真一絕。

養

屌你咁想嫁蝗你咪死上去嫁飽佢囉
依加無人理你仲係到講唔停你煩唔撚煩

你都On9
對支那人同廢老直接屌嘛
上次比隻廢老拖喼撞到 仲要片住我 直接同佢講Fuck you
條友仲夠膽追住我鬧 跟住我屌鳩佢老母 佢郁手想推我 跟住我即刻借力帶到佢向前仆
跟住條友就笠水

正評比海洋公園員工

你老母就真係無辜啦，要生你個on9仔出黎

就咁支那咪得lor,做咩要叫蝗蟲形容？

樓主你侮辱左蝗蟲呢種生物

支那就連蝗蟲也不如

前海記員工表示屌柒大陸客好爽

吓 上次係海洋公園有個阿叔職員超垃圾
嗰日冇乜人 纜車都係等15分鐘有得搭
我同朋友三個人上到車 後面有幾隻蝗係咁想迫埋上黎
佢地排隊時已經係咁撞我地 加上我地前面架車3隻蝗都係自己一架
我地燥燥地坐係一入繿車個個位 費事佢地迫埋上黎要成程忍嗰幾個蝗嬸
點知個阿叔職員叫完佢地上下一架之後 走黎鬧我地
大大聲話：知唔知就係你地呢啲香港人！個個都要自己一班人搭 攪到先要等咁耐！！！
我地仲太震驚應佢唔到 架車已經關走左
自此之後對op既觀感都好差

迪士尼員工留名

Angelababy都嫁蝗
點解？ 自己諗

之前做過海狗
佢地D讚賞真係會落record
做rides嗰D好慘 成日比返香港人投訴唔好禮貌/黑面

之前去哈囉喂，上午勁多蝗 食住lunch想入企鵝館比staff阻止，仲係到問點解

玩雷廷節拍又借d依插隊，果時又熱，屌真係燥到一個點 大聲屌鳩佢叫佢死番去後面排隊，後面班香港mk先幫拖出聲，條蝗嬸仲扮撚晒野話搵fd
一路排又見到出面班蝗叔拉高件衫/除衫黎行

好彩入夜後班蝗走晒，得番香港人 條氣順晒

海洋公園員工好多都對蝗有一手
知佢地只可以罵同兇
日日返工好似做訓導主任咁

我都係講事實
不過我都知連登都係唔願接受現實既可憐蟲

收皮啦屌你老母 上百度講啦 無人想知呀

剛去日本福岡sunshire pool又有人中水all屎

正評、回覆、上一頁。

海洋公園叔叔

班生番真係幾時會死

我都係講事實姐
你地一個二個駁唔到除左話人係雞有冇第二句

不如你google下佢係邊到出世你再講野

有24隻蝗偷偷地留下負評

岩啊

利申番 都有遇過年輕既繿車員工幫手屌唔排隊既蝗

就算佢唔係大陸出世
但好多港女而家嫁蝗/ 唔嫁都唔願嫁港男係事實
因為你地廢/窮 我都係講事實姐

最後一定係自己整死自己

諗起班大陸佬 塊面好似餅咁再撻d眼耳口鼻落去
加埋個平頭裝

不了

見個post咁多正皮都知咩事

每次都親海馬公園都好似打仗咁

2559>24

Btw 俾負皮嗰班係蝗種？？我祝所有落嚟香港無文化無禮貌嘅支那都死老豆死老母，後代全部半身不遂

個陣十一歲乍我，依家我一碌尻鞭死佢添

屌
一樣經歷
我同我幾個朋友去op又係排鑬車
痴撚線成班蝗真係唔撚明乜係排隊，我同我朋友係咁比啲又大又肥又臭嘅死男人撞嚟撞去，又插隊。我朋友炆到係咁叫佢地排隊都唔撚理，最後仆佢個臭街有個死臭男人打尖個時踩撚到我 嬲到個朋友都忍唔到出聲但佢地真係唔會理，反而仲好冇禮貌話咩關你什麼事
成班都係個啲大陸自由行，仲有一種最常見嘅情況係，無啦啦有個啊婆唔聲唔聲就逼咗去前面，然後就可以大條道理叫後面啲朋友拖住行去前面。試過有香港人睇唔過眼就會喝停佢地，最後又驚撚咗先去翻後面
全部真人真事

前幾日去澳門 係酒店門口排隊等的士
條隊都唔短 排到下個就到我地上的士既時候 有個大陸女人 兩手空空行埋黎
不好意思我趕着去雞場 可以讓我打個尖嗎
跟住我成家一齊指翻佢去後面 佢都唔敢做啲咩

我上一次去
走個陣又係坐列車
個日天氣好好
啲蝗都逼到你仆街插隊
兩隻手擘 大力撞鳩你 踩你
完全行唔撚到
我地香港人既就講晒粗口屌老母
啲大陸人係到笑/唔理
應該聽唔明 或者厚臉皮
勁辛苦

我係女人我都唔幫你。宜家唔係討論緊香港男人喺你眼中有幾廢有幾唔掂，而係講緊蝗冇文化，兩件事唔好拉埋一齊嚟講。再講，蝗冇文化係事實，唔會因為佢地有錢有地位而令人對佢改觀。就算港男係冇鬼佬咁優勝，但係都冇蝗咁低等，咁冇教養同文化。

[red]我理撚得你點睇港男，幾咁貪慕虛榮，幾咁鍾意錢，幾咁鍾意食洋腸臘腸，總之一句講晒蝗就係咁撚低等咁撚冇文化，唔撚關呢度嘅人視野有幾闊事

唔撚滿意就自己死返去百度自己講飽佢，咪撚喺度柒 [red]

以前係海記做，日日都要屌蝗蟲，佢地好似唔屌唔得，仲要大大聲屌先肯理你

真係要讚下海洋公園前線員工
n年前去玩，有隻小蝗攝去我前面，個蝗父又借d意攝上黎
叫佢排隊佢話讓下細路

之後我出去揾左個後生女職員過黎要佢排，最後佢走左
個女仔係單人匹馬攪掂個仆街
好後悔當時冇寫信表揚佢

其他員工聽到我地傾計話有人打尖都主動問邊個打尖？打尖冇得玩

反而被打尖後排大陸西後面嘅香港人一路唔出聲，到職員出手先話我唔識佢架，完全唔為自己爭取

老鼠樂園完全唔會屌大陸客

試過有一次去廁所，廁格道門係向內拉嘅，拉完道門我個人都仲未行出個廁格，就有個大陸女人衝咗入嚟

26個蝗 我屌你老母

蝗蟲死返大陸啦

搵我

咁你要為錢去做雞/二奶都無人阻到你既
我都係講事實

屌你老母，睇撚到眼火爆，咁撚鍾意嫁蝗你自己嫁撚飽佢

蝗蟲

Angelababy呢條大陸妹都拎出黎講, 咪又係支那種

上海個D大城市D人咪文明D囉
不過中國咁撚柒多個城市先得一兩個文明
算鳩數啦

我係今日企海洋列車其中一位員工
我應該見到你地
如果想知佢叫咩名留tg比我

好奇想知究竟大陸所謂既「禮儀之邦」係點黎

原來你已經寫左
佢件雨嬲比左位女同事

有年證所以成日去海馬公園鳩Fing
但次次去親都唔知點解遇到一班蝗鐘意係咁向前推
即刻開聲屌
感覺好舒服
可以鬧人真係幾爽

海洋公園呢d地方留返萬聖節先好去

因為而家落黎香港既係窮蝗，三四線城市既蝗，質素只會愈來愈差

返大陸啦臭雞

今日真係辛苦哂你地
因為自己都係做服務業性行業
所以好明對住d支那人係幾咁惡頂

香港男仔大部分其實冇乜野，好正常 可能你係點嘅人，識嘅人都係嗰類姐
利申對大陸男仔冇好感

不過做過飲食零售pt，大陸人真係好冇禮貌

對住蝗打尖真係野都唔使講，一野撞埋去就岩，望住佢地嬲嬲地但又唔夠膽出聲個樣真係好撚爽

呼籲各位唔好怕事，有垃圾蝗意圖不軌就即刻大大力屌

尖沙咀港鐵站，次撚次d蝗係返工時間都塞死條電梯又打尖

係唔屌得 比經理見到唔使比人投訴都可以收warning

不過收得份糧都遇左
當分左第二條路 佢地第一時間諗有著數可以快啲走
就折晒/跳過啲鐵馬 我一個人禁都禁唔住

你老公咪又係果d唔撚排隊既仆街陷家鏟

誤會佢地係人

記得有一次渣打包左個場 專玩夜晚
成個場全部都係香港人
玩海盜船 激流 過山車
身邊d人唔識
但係全部都係香港人
大家有傾有講 一齊hehehaha
個次真係好開心

依家成個公園都係大陸人 邊有心機玩

你隻蝗老公滿足唔到你，走黎撩我地屌你阿
爽唔爽阿屌左你半日？

唔知有無記錯，海洋公園好似有條規例係話如果你打尖，職園有權請你離開個主題公園？

琴日去完澳門 但冇比蝗蟲打尖，入黎分享下先。

food court 等緊位，正想坐低就有2隻蝗蟲衝埋黎坐低，跟住對佢地開始大叫“這裡這裡”，我女朋友就好聲好氣話“唔該，有人坐架”, 其中一隻蝗望一望我女朋友，睥一睥佢，恥笑左一下之後扮冇野，繼續坐，呢個時候我就屌鳩隻蝗蟲“ 喂!呢到我等先架，要坐去第二到啦” ,另加眼神兇鳩佢， 之後另一隻蝗蟲即刻“對不起， 對不起，我們去另外.....”

屌你老母支那狗，睇死你欺善怕惡就屌柒你

佢地係排乜9都要打尖
之前排個咩飛天千秋有條大陸佬想打尖
我屌佢叫佢排隊
佢話有親人係前面
仲想繼續行前
我咪大大聲同d職員講有人打尖
都feel到d職員係幫返我地香港人

唔係啵
又要威又要戴頭盔 啲嘉賓 個個都踩香港人啵
好亂

重點

好撚正

做咩唔屌鳩個阿叔

Op員工真心 有次閑日自己一個去坐纜車
點知有兩隻蝗同我同車 成程車好撚想嘔
一落車諗住屌人 有乜理由明明冇人我都要同佢地坐 又臭又嘈
點知個員工聽到之後話 唉佢哋係咁架啦 好鍾意衝入去
我即刻笑返 呢句野仲好過佢講10萬次唔好意思

素質問題 上樑不正下樑歪

有次生日冇人理就自己一個去海洋公園鳩fing
喺中華鱘館入面有幾個蝗閪
睇見個樣都聞到陣北姑味嗰隻
班撚樣開晒閃光燈影相
啲支那話又難聽
初時諗住阿叔我生日唔勞氣
就好聲好氣用廣東話同佢講叫佢唔好用閃光燈
班臭閪聽完依然嘻嘻哈哈咁閃住影

當下即刻把撚火
拎枝400流明嘅電筒出嚟
對正佢地對眼照落去
一路大嗌 “You like that huh? You bitches fucking like that huh? Stop using the motherfucking flash light!”
班友即刻收晒皮
又唔甘心就咁出返去
成程謝晒皮咁睇
鵪鶉咁樣
出到去雞咁腳走

嘩屌嗰下心情舒暢到呢

所以話唔撚使畀面班撚樣
你越縮佢就越離譜
大大聲屌鳩佢佢就會摺撚埋

你係一隻見錢開眼既臭雞炸
試下隻大陸蝗無錢或者傷殘你仲撚會嫁俾佢咩on9

港男唔吼你咋
身邊無一個女仔朋友嫁蝗
嫁個無文化大陸佬仲咁自豪
你對唔對得住你d仔女
嫁港男同聲同氣價值觀相近不知幾好

發現入侵者

咪夢露隻臭雞囉

証明呢度有32隻五毛

一腳踢佢出去麻絲打

請佢排返好隊炸

好似喪屍片

由尼個post睇得出連登支那畜同正常人比例係十比一，蝗唔該死番支那，尤其係連登同過街老鼠冇分別

館入面既職員應該學呢招

蝗蟲真係世界癌症黎

十比一？33XX VS 3X喎，100比1下話

我一向唔鍾意去d充斥住蝗蟲既地方，包括海洋公園同老鼠樂園
但之前海洋公園做緊40蚊特價，我女朋友話我知佢想一齊去玩
我當堂嚇一嚇，好驚當日要同班蝗蟲人逼人
好彩果日去唔算太多蝗蟲

遇得蝗，唔會有好體驗

d支那人真係好過份

因為嚇到呆左一呆 想屌時架車已經飛左出去

2年前暑假去海洋公園坐纜車都遇啲蝗好似樓主咁 比人sip位打尖 搞到我女朋友好嬲

當時有一班蝗大概5至6個人想打尖 我知道佢地係同一班人 我放俾2個蝗打尖 然後就落閘唔俾其他蝗sip上黎 然後佢用方言屌鳩我地小器 我本來聽唔明 不過我女朋友識聽福建話

然後我純正廣東話回應佢:屌你老母！小乜撚嘢器啊！

跟住我地一路行 本來諗住同前面嗰2隻蝗坐同一班纜車玩大佢

去到入閘準備坐纜車既一刻前面2隻蝗面帶微笑同我地講 你地行先啦

所以
無一隻蝗係無辜架！

聽聞老鼠仔果面好似唔比咁屌蝗

之前一個人去海洋公園搭纜車
排隊既時候前面有一對情侶 我 好多蝗
差唔多隊頭既時候 情侶同我都唔想同蝗坐
之後海洋公園職員知道我地想分開坐
就情侶自己一架
我心諗自己一定同蝗坐
點知啲職員欄住哂想衝過去同我一齊坐既蝗
最後自己一架纜車

中國支那下賤畜

樓主on9仲去海洋公園同佢地逼

班大陸狗係冇個人私隱空間個concept,
d女又係好似慣撚左俾人成個身迫住打尖壓住，
有時心諗有d靚女少少壓鳩住d大陸臭雞黎抽水都咪話唔過癮，班臭西完全唔撚當係一回事。

有次去海洋公園就係搭海洋列車上山，嗰日又係好多人，一開門我就比隻蝗大力一推，成個人撞左落條柱度痛到hihi想屌佢都出唔到聲啲蝗真係自己趕時間就理得你死

本身有年票 成日去迪士尼 咁好多設施排隊個位都好闊 啲蝗就成日係側邊迫,借啲意打尖向前行 所以排親隊都要同frd並排企 務求塞住後通道 等啲蝗冇得打尖

負評個35個新移民？

我都知老母係女人

但係我本人認為 我依家係一碌鳩打一船人架喇

因為衰得太離譜 同衰既佔大多數

為左保障自己 我選擇盲目反左蝗 保障左先

然後好既請證明自己係好 咁我會尊重番你

你話我好盲反 好唔理智

係 我認

但我會同好既果班講 無辦法 你個族群太撚鳩 你地被連坐 你地自己檢討下你地個族群先

我試過隻蝗話佢親戚係前面
之後我跟撚住佢
到佢停左就問邊位係你親戚
最係佢敗走

上次排緊過山車，班大陸人係咁逼埋嚟，貼撚住我個屎忽。一有小小位都會係咁逼，期間我都有因為佢地貼到好近同埋想打尖出聲話佢地。但佢地係完全唔會理鳩你。
最撚嬲係後未我同班大陸人中間出現左兩個妹妹，佢就由逼我變左逼個兩個妹妹。屌你老母幾廿歲人麻甩佬貼住個十零歲嘅𡃁妹，死撚開啲啦。係咁啤鳩佢地同大大聲屌鳩佢先識死開小小

其實行行都唔會鍾意大陸人啦講真 係啲做賤sales嘅先會鍾意見到大陸人架咋

埋蝗係痴撚線，到閘一開成班狗衝趕撚住投胎咁，唔撚識排隊
因為架車有重量限制
一overload就著紅燈開唔到
要雙手打橫打開先勉強叫阻到佢地入去
仲要叫到勁撚大聲排隊
屌晒佢哋
雖然話香港客最麻煩，但個一刻肯撚定係班蝗最鳩

利申：前海洋公園海洋列車員工

完全明白
搭海洋列車
D蝗好似搭遲一架會死
遲一秒會死
明明兩個閘口都入緊人
到我果時左邊隻蝗見到我個閘空左
想衝入去
屌 你果邊等多半秒都到你
有無咁撚趕啊？

等車又行到出一出
衝哂出黃線
對面同阿叔職員勁惡屌9佢地
佢地即刻縮哂入去

又係依d一碌鳩打一船人既po

其實我都唔明 係咩情況之下排隊點解d大陸人成日都要迫埋黎
屌係唔係都要等嫁喇 好撚憎佢地企係後面
逼過黎前d又唔係會排快左

exact7ly 仲要hi埋黎同你有親密接觸

公平d講句 我識既大陸朋友都冇乜野 仲幾有禮貌

但係落親黎香港自由行果d阿叔阿嬸就真係

因為佢自己都係囉笨柒
你都應該八九不離十唔係五毛就係蝗

不過唔係為佢地講說話
其實應該諗吓究竟大陸咩環境搞到佢地咁

港人優先

我識幾個高質既大陸人，好明白事理，佢地對香港冇咩興趣，所以落親黎都係冇文化好低質
我都試過海洋公園比個肥阿叔見我後面啲人斯斯文文打尖，一直打到上黎，啲人都唔敢出聲，跟住佢打埋我尖，又用個身阻止我行返前，我有朋友係前面，我撞開佢行返前，佢唔敢出聲
比人打尖果啲，一定要同佢鬥惡，係自己地頭洗乜驚，好多都得個樣，你唔反抗就覺得香港人好蝦下次繼續

係樂園做既員工大部分都好好人

粗略估計，連登5毛會員比例為1%

去海洋公園真係特別多蝗打尖
每次去都同個fd打橫block住佢地 (我同fd生得比較大隻)

睇個post睇到眼火爆，忍唔住開account覆
住係加拿大啲蝗都唔好得去邊，最叻就係恰番其他亞洲人，但係對住啲鬼佬就死狗咁聲都唔出。
我係一間唐人餅店度翻工，每日對唔少蝗，係度分享下一啲經歷：

1. 我地舖頭平時係用攞籌嘅形式嚟排隊，第一次見唔到我都算喇不知者不罪。但係有啲蝗明明成日嚟我地度買麵包都死唔肯排隊不突止，好聲好氣叫佢地攞籌佢地會大大聲咁話：「啊，原來要排隊的嗎？？但是我已經站了很久！你現在是不做生意嗎？」通常啲同事會更加大聲用英文講：PLEASE TAKE A NUMBER AND LINE UP 啲仆街蝗先肯死死氣氣去排隊

2. 啲蝗老豆老母完全唔理佢啲細路仔，由得佢地係啲櫃度爬嚟爬去，非常危險 我好聲好氣用蝗語叫佢落番嚟佢咁樣好危險，佢老母屌我話佢小朋友。 我用好無奈嘅眼神望住我manager，跟住佢勁大聲喝個𡃁仔，嚇到佢地即刻俾錢走

3. 有一次有個蝗伯嚟買麵包，咁通常我見到啲客會用英文同佢地say hi同埋問今日有啲咩幫到佢地。呢個蝗伯係我問完之後望住我五秒，然後好惡咁話：「我剛來，不說英文！」我呆左，心諗邊有人嚟到人地國家生活仲要咁自豪咁話自己唔講個國家嘅語言架 簡直冇羞恥之心。好喇，幫佢買完麵包之後，佢指住我鬧，話：「你看看你自己，你黃皮膚黑頭髮，是應該說中文的！」講完之後頭都不回咁走左，我就俾佢嚇到想喊 之後諗番起真係應該大大聲屌番佢轉頭，可惜我個陣冇咁嘅勇氣。

總之各位巴絲千祈唔好驚呢班畜生！！ 遇到唔合理嘅情況一定一定要出聲啊！唔好衰俾佢地睇！

P.S. 識我嘅勿相認please

樂園職員好撚慘，又要對住啲蝗又要對住啲閪客

想去海洋公園玩下

係咪番china town

唔係

41隻蝗蟲

黎得香港？食屎啦臭雞 新移民

雞都不如

個別例子姐 內地都有好多好人

記得以前小學旅行去海洋公園好好玩
到呢家出黎做野 再去既時候 見到好多不准打尖既告示牌
就係呢個公園比人污染得幾勁

香港服務業會話文化差異黎，香港人先係最閪客

去海洋公園一轉就知大陸人有幾撚垃圾
黎到香港橫衝直撞

班濕9有錢連仔女比人姦都話文化差異架啦

香港獨立係唯一既出路

港女有幾多%會嫁支那人?
打晒飛機

一個半個就話個別姐
依家咁多年 咁多人都係咁講嘅時候
都仲係個別我都冇咩好講
定係其實我地咁多人由頭到尾都係講緊同一個人？

其實有d香港人都差唔多

認真講
其實大陸後生果啲好多都有文化
佢地多機會接觸到西方文化
而我地屌開果班多數30歲以上
我自己識幾個大陸朋友 二十幾歲
佢地好有禮貌份人好好
而且好醒目
如果真係要比
我只係覺得香港後生優勢既地方係
多機會接觸外國文化同英文好過佢地好多 完
除左呢兩樣我唔覺得佢地差我地好多
有時屌人前都要諗下人地好既地方
唔係一味人屌我就屌，一大陸就屌

好撚正，個情景比你形容到好似 zombie apocalypse 咁。

雖然成日遇到啲大陸人都係好差
但我大部份大陸親戚都比較正常

反而上海人真係有文明啲冇咁on9
上海人黎玩我就覺得冇咩
同埋我覺得冇禮貌果堆多數係啲廢老大媽 同埋一家大細 後生果啲會好少少 果啲廢老大媽一家大細真係on99

反而上海人真係有文明啲冇咁on9
上海人黎玩我就覺得冇咩
同埋我覺得冇禮貌果堆多數係啲廢老大媽 一家大細 不過後生果啲會好少少 果啲廢老大媽一家大細真係on99

成日見海洋公園d員工屌柒蝗

咁打尖係支那人,唔屌支那屌邊度?

記住，支那人無一個係無辜嘅

我同意打尖要屌
但連登既風氣屌哂大陸人所有野
如果大陸人做柒野咪屌果樣柒野

正評俾阿叔

G

蝗咪姐係廢老集合體，你當佢哋全部都係廢老，fit 哂

劉曉波講得啱,支那人起碼俾人殖民幾百年先可以見得下人

無辦法
鬼叫佢地係大陸人
佢地啲後生嘅覺得老嘅影衰佢地可以屌堆老嘢

正評比叔叔
樓主寫張表揚信比人啦

四千幾個正評

試過入海洋公園前要check 袋 個員工本身西西地臉用普通話叫我打開袋 我話 我係香港人 以示佢唔使講普通話 之後就笑左下叫我行啦 check都唔使check

我都同意支那就是賤，但係通常各大行業嘅staff都話最麻煩最西係香港人

講嚟講去咪又係為錢 死臭雞

有次去海洋公園排隊搭纜車 前後都係一大班蝗 應該係同一團人黎
後面果堆成日想打尖衝上去同前面果堆匯合
我咪同班fd一字排開咁擋住佢地 唔比佢地攝上前
終於上到去搭纜車啦 前面果堆蝗一隻隻咁上緊纜車 下架就輪到我
點知後面堆蝗突然衝出黎 話想同上緊纜車果堆同伴一齊搭 又強行想衝入去後面果架空既纜車
有個職員完全唔理 我就即刻同另一個職員講:喂佢地打尖喎
個職員就即刻攔住堆蝗 又叫我同班fd快d上纜車

仲有次係排緊隊玩機動遊戲 又有隻蝗想打尖
有個香港人即刻大聲屌佢 其他人又跟住一起屌 屌到隻蝗死返去後面排隊

你班蝗真係唔識排隊 去邊都要一堆堆咁去

試過去排列車, 有幾個大陸大媽大叔打尖, 跟住有個鬼佬職員見到指住佢地好大聲咁鬧:out!
個幾個大媽大叔用對手掩住個頭好狼狽咁走

暑假做海記真係好辛苦 9成都係團 團客蝗真係極低質 唔知邊度鄉下落黎咁
相反老鼠收得貴 9成都係大城市自由行 比起海記做落真係輕鬆好多

利申 兩邊都做過 海記日日返完都失聲

之前識個大陸婆勁變態日日騎住我做愛 呃我錢呃我精液

個職員睇到個post應該好開心
五千正皮

on撚9
比我一定大大聲用英文一次廣東話一次屌返佢，黃皮膚黑頭髮就一定係中國人？
我係香港人，晤撚識講普通話呀躝啦

我以前叉係做海洋公園pt，
所有員工都好撚討厭支那人。
真係時時刻刻打尖，
講野又老撚咁大聲，個身又臭

十次有九次班同事見到班支那蝗插隊實屌！
對住香港人會好有禮貌都係真既，
你問我都唔知點解
有種好感動既感覺

見撚到正評破頂都知咩事

47隻劣等既支那賤種

依樣真
試過好多次喺唔同舖頭
前面係蝗(包括歪音廣東話)
個職員閪態度閪哂面 答野用單字答
一到我 開口講唔該
就秒速變臉 好好笑容 又同我吹水 講哂多謝咁

如果海馬公園高層知道呢位員工叔叔所作所為，究竟佢會升職加薪定即炒？
於海馬公園既角度而言，怕唔怕咁做會趕客？

趕乜客丫,咪又一車車嚟

好耐冇post過5000正皮

同上水啲仆街藥房狗掉轉，見到大陸西就烚熟狗頭咁，見到香港人就西口西面，正街街

on撚9 香港人有特權唔洗check袋？ 同大陸人打尖有咩分別

補充返
有時你哋留意下 對住你閪態度嗰啲其實大部分都唔係土生土長香港人
有時對住啲蝗客成日 突然見到「自己友」「同聲同氣」自然就會態度好/無咁閪

就係因為你係依種臭雞，所以你咪要淪落到嫁蝗囉
瞓醒未呀臭雞？

我都唔夠膽再去香港D主題公園, 痴撚線每次排隊都比人打尖/要防人地唔打尖
仲要班大陸狗排隊時永遠要痴好埋, 心諗同你好撚閪熟咩
我諗下次去既都係去外國果D主題公園算, 雖然都係好多大陸狗, 但係香港冇一次可以完完全全開心玩一日

見到正評數已經估到

樓主個故好似biohazard情節

有個阿叔命都唔要,犧牲自己頂撚住度閘等你地走

因為香港人鍾意投訴 支那人係閪係冇品但好少投訴

Edison 嬲到掟走人地本 passport

唔好話海洋公園 迪士尼
普通買件野佢地都會打尖
仲要係俾緊錢架啦
佢可以係中間攝入黎擺低啲野話 付錢！
付你老母咩
下下都要逼人屌鳩佢 唔屌唔撚鬆化

大陸成班野蠻人

難怪大陸排隊方式係JJ貼籮友咁

下次要有反射反應okay?

老鼠職員都比較少同客溝通 又點敢屌人

駁唔到

負皮得既都係蝗

講你聽，蝗只係識欺善怕惡，有次排隊等巴士，我前面有4～5個人，後面有3,4隻蝗係識既，架巴士一黎後面班蝗就沖上，見前面唔出聲，我即時大喝住佢地：湧乜撚野呀？排隊呀！佢哋即時停住，口upup 咪排緊攞，個巴士司機都見到，跟住比錢時又唔知咩事，又喝9佢地

不過親眼睇過有後生蝗等海洋列車主動大叫佢班仆街同類唔好衝要排隊
呢個真係要讚
後生果班應該會好少少

香港人太鐘意左r右r 對職員無禮貌

你唔去屌個職員做咩唔check我袋

講真 我真係無所謂 反正無好結果 正如搵大陸女人一樣 捉住你生個仔 再一家團聚拎身份證 咪又係離婚再申請公屋 搵得大陸生番都係無咩條件 又貪錢既低質垃圾

正評比樓主加員工叔叔

大叫打尖既死全家睇下佢地會唔會打尖

死全家又唔係死佢
仲有得屈保險
尻沖！

好撚憨鳩，之前試過响OP入面啲餐廳食飯，入去拎左位，我地一共有7條友，坐低左之後猜包剪揼輸左兩件蛋散去買嘢食。兩個人一企起身，一家四口蝗一鳩嘢坐埋黎，我嘴都O撚埋望住佢地，佢地屎屎忽忽扮冇嘢喎。我見有細路仔，算！唔屌鳩你。唔發火你當我傻豬仔喎。好聲好氣同佢講「不巧二思，姐女有人」佢老未話乜鳩張椅子沒有寫名字。屌你唔講以為你係小學雞呀仆街，仲賴死唔撚走。佢地想買嘢食嗰陣仲放低曬啲袋响度。我一個轉身拎走曬佢再打橫訓响兩張椅子度。四蝗望住我，我話沒有寫你的名字。蝗父仲想屌鳩我，就俾個職趕走左。真係冇一隻蝗係無辜

蝗蟲本色

前幾日戇鳩去左峴港嘅ba na hill，周街都係支那狗
不過啲staffs幾好人，見到支那人打尖會禁住佢地俾我地行先
啲支那狗好撚鍾意除左自己隻鞋擺係屎忽坐係坐下

成年前去過兩次，仆街排咩設施都有d蝗（呀嬸）想博朦打尖 排海洋列車好似前世未見過車咁衝去睇

自己要作賤嫁蝗唔好拉埋其他人講

同蝗伯講：咁你又黎加拿大...中國人滾反中國嘛賤種

希望個叔叔唔好因爲淋雨病左

冇誤會呀屌你老母

返工幫客落緊單嗰陣啲蝗好興一嘢插入嚟問東問西 叫我哋即刻幫佢落單 次次都大大聲叫佢去撳飛排隊 但係永遠都唔知佢地係咪盲定點 張飛大大個號碼寫住 都可以一聽到嗌飛就沖埋嚟

真係唔知你驚乜撚野

試過玩激流，要同排後面嘅蝗一車
我同fd講：唉，蝗蟲呀
緊住隔離個職員笑左
海馬公園

早排去日本旅行
食燒肉放題

咁間餐廳都叫做近遊客區
但啲menu 都係全日文
隔離黎左一枱中國客 一入門口講晒英文以為好巴炮 話自己係中國人
坐低講唔夠兩句就露晒底
老闆就即刻搵左全店唯一一個識蝗語既員工(應該係留學生)
黎serve佢地

人地個放題價錢 淨係包一款高級牛肉(total 5款) 每個人頭只可以叫一碟
然後班蟲就係咁話
「幫我同你老闆講啦，可唔可以每人要多幾份呀???」
又話大家都講普通話 大家都係中國人 要幫返中國人
心諗 屌你老母咩 menu寫明 一個人頭一份 依家又有人解釋埋比你聽 係咪on9架
個員工返黎 話試過啦 唔得呀
然後就不斷用語言為難佢
其實去到外地旅行 有自己友serve返 都仲要為難人 到底係咩心態

之後個員工冇再行過黎 佢地張枱附近
之後班蝗蟲要落單 又唔識講日文/英文 就話「我要剛才那個會講中文的服務員」
真係睇到都忍唔住笑 最後佢地食完 個員工都係冇返過去

快撚d嫁唔該
btw有無蝗肯要你隻臭雞？

上年去哈佬喂，又係纜車維修要等海洋列車，D大媽係咁打尖
D職員叫佢地排隊都唔理，最後周圍D人鼓譟，果班大媽仲係到發脾氣話我地唔尊重老人家，話唔排啦走啦，究竟可以D大媽可以幾厚面皮

係咩
認真討論，冇支那人係好

踩港撚過主啦

屌 山本一夫又要出場

agger 要幫蝗蟲打飛機返天涯啦屌你老母。上左架翻新航母玩船P未啊柒頭皮

點解？因為Angelababy係雞lor

有講錯呀?
真野唔岩聽

點仆街都無蝗咁仆街

要帶touch

有條蝗行去我個位叫我幫佢影相之後就企我則邊辨識我,我屌七佢佢就係禁叫美斯美斯

原來今日6點已經收到海洋公園既回覆
希望林叔叔可以有奬勵 係樂園工作愉快

正評俾員工

民族意識

感動到有啲起雞皮

只相信山本一夫

其實海記可以black list
捉鳩曬啲死蝗蟲等佢地永世冇得入海記

都係海記發生
都係插隊
屌那媽玩雪狐果邊個過山車
個日已經熱
仲要蝗蟲不停打尖
屌極都要推又話有朋友係前又話無插
之後仲不停推，仲要撞到我老婆
嬲到我，即時扮轉身鬆腰骨實際一野批踭批落去！
車中個中女蝗同個阿叔
佢地起勢屌我
我大大聲屌落去
你地再推前唔好怪我鬆骨車親你地呀垃圾
後尾係員工見我呢到有事發生就大聲屌7蝗叫佢地排好d
（利申，幾年前生日發生，已經無去幾年）

正皮差唔多係留言嘅17倍
香港人真係畀班蝗害得好慘

6159正皮

推到過萬

6千幾正皮就知香港人俾班大陸生番壓逼得幾緊要

唔好意思 大家都係女人我就唔想侮辱你既
但你講野都尊重下人
咩叫娶大陸雞既係冇港女要既廢柴?
你咁講即係承認你係衰到連冇港女要既港男都唔肯要你 最後只能夠嫁d 同大陸雞一齊同一個國度生活既大陸垃圾?

大家都係港人 你憑乜野侮辱同你一齊同一個國度生活既人?

講呢D⋯⋯誤會⋯⋯

而家唔洗咁貴呀

梗係啦 自己友麻

我都試過被逼同D蝗一架纜車 個次係第一日training，有2個鐘自由時間我就周圍街下，到差唔多夠鐘個陣我就搭纜車落翻山，輪到我個陣，後面一家三蝗打左我尖衝左上車，個下我真係屌左出聲 咁我唯有搭下架啦。一上到車，咦 做乜鳩叫屌你老母 又係一家蝗，做乜撚野逼埋上黎，全程聽住d蝗語

大陸人普遍文化水準低撚過煤礦洞

係呃正評架啦

蝗蟲死全家

海洋公園員工對住d蝗搞到好似湊幼稚園細路咁，但連幼稚園細路都識得排隊

支那傻尻

好多年前，返工途中，晨咁早係尖東比人問路，我識聽，唔係好識講普通話，都係撚軚撚個隻，好努力咁講，點知個大媽串9我講得唔正，從此都唔幫大陸西

直接係尖東海旁跳落去啦你老味，好地地一早要受你氣

根本就係大陸嘅教育差，連細路都無D家教！

屌佢啦下次見到強國人真係講廣東話就算 扮唔識講普通話
上次我有fd比個強國人行埋黎用普通話屌佢係圖書館講野 阻住佢温書 (果到係可以講野 只係星期六日學校冇乜人所以比較靜) 之後比我個fd大大聲咁用廣東話屌佢老母嚇到佢鳩都縮埋
雖然好似好賤咁 但係果一刻真係爽

56隻蝗留下負皮

直頭講Cantonese就得，
冇必要同佢講普通話，

十郎教

蝗係賤種 不論年齡 都係賤

幫佢仲想點啊？況且香港人冇必要講普通話

嗰班蝗蟲真係痴鳩𨶙綫，我每次去都一定同佢地開片。屌哪星！橫掂蝗蟲多個海洋生物不如改名做蝗蟲樂園仲好啦！

嗰班撚樣最乞人憎就係屌極都面不改容毫無羞恥之心！係咁喺度扮傻一係扮搵人，自己轉下轉下就爬上去。上次我屌鳩條蝗蟲，佢話搵佢前邊嗰個老婆我話你指比我睇，跟住死死地氣行返後邊。

我明白大家係好睇唔起大陸人
因為佢地種種行為
但我覺得都係有偏頗 我絕對覺得佢地只係你地見到既一部分人
唔知你地有冇親身接觸過大陸人
我接觸過做MNC或者I bank既大陸人
我真係唔覺得佢地既文化同埋見識有你地講到咁差
而且 我仲覺得佢地既氣度比香港人更好
例如 香港人成日都想哂命自己既財富或者見識
或者中意睇人仆街 憎人富貴嫌人窮
但我係佢地身上睇唔到
如果你係一個香港仔ibanker我諗你會感到相當自豪
但我唔覺得佢地會用呢d野黎自我感覺良好
仲有 香港人唔知點解成日有種優越感 （那裡來既自信？）只要比少少錢做消費者
就要拎哂10樣消費者權利
呢樣野唔係我講，而係好多空姐朋友講
佢地覺得最難服侍既唔係大陸人 而係香港人

好同意
唔係所有大陸人都係咁
由其是我身邊有大陸人朋友
真係唔覺得有咁差

識得好果d 都係黎香港/外國讀過大學
呢班人係要長期身處好嘅外來文化先改得好
佢地d 行為好睇"人人都係咁"個"人人"係咩一群人

除咗拎啲支那人嚟發電，同做人體實驗白老鼠外，真係諗唔到佢地點對個地球同人類文明有貢獻。

眼光淺窄到
剩係講4大發明都屌打你

又四大發明
明明就係自己打飛機用

屌 反駁就比個point

我個non jupas offer 冇咗都係因為 佢哋

四大發明入面冇乜邊樣真係發明
造紙術勉強係啦 雖然古埃及早過中原地區識得造紙

火藥呢味野就只係一班道士煉丹嗰陣唔覺意整咗出嚟
你會唔會話Alexander Fleming發明咗Penicillin?
更何況 班臭道士整出嚟嘅頂多係燒得快啲 連炸都炸唔起
所謂宋代武經總要紀錄嘅三個火藥配方
一嚟只係燃燒性火藥
二嚟根本就係一堆狗屎垃圾放埋一齊
麻菇 竹菇 清油 松脂 瀝青 骨灰 薑汁 斷腸草 草烏 松香 雄黃 乾糞 之類之類十鳩幾樣野
喂屌呢啲都整到火藥？
其中兩條方連木炭都冇
最重要嘅nitrate亦都唔夠 點炸呀？ 燒下就得

明代武備志就有寫到由西方傳入嘅黑火藥方喇

點解話中國人發明（發現）火藥之後唔用喺武器度？
因為根本就推唔郁子彈/炮彈
所以咪流於用嚟整炮杖

好喇你可能會問「喂，燃燒性火藥唔係火藥呀？」
按照中國歷史寬以待己 嚴以律人嘅作風
就當係火藥
但問題係 就算俾你咁計
火藥都依然唔係中國最早發明
古希臘喺公元7世紀嗰陣已經整到希臘火藥－希臘火
希臘火都係一種燃燒性火藥

即係話
就算搬埋龍門
中國人都唔係最早發明火藥嘅人

使唔使我講埋其他？

我當年生日免費入場，又係排海洋列車
條隊原本係Z形咁排，班支那人無啦啦拆曬中間D鍊，成條隊變左做個大I字
成件事即刻變到異常混亂，人又多，又亂鳩咁推

好能恐怖
自此送我都唔去

咁係因為你唔夠人勁

非也係因為教授都係佢哋